英超入場劵有得退飛 咁nowtv會唔會退月費？

我估唔會

我仲畀咗300$買歐國盃早鳥

還我血汗錢

要比錢買？
續約免費送喎

我真金畀錢買

我買左now e 睇下佢點處理先

早鳥早左成年

有冇回贈

2月底買左$178

屌我仲諗緊買唔買

季初買咗一季nowe英起西甲pass，睇咗一個月就狂斷線，屌足幾個月先肯退返全季錢，一月轉裝now tv，點知睇咗兩個月就無波睇

算啦，股力量唔想俾利攞英超，以後連英超都會取消

依家緊係唔買

依家唔買啦，但$300係抵屌，你面仲有人買到178

上面